賽馬新手

今日 5月3日
買第1場位置全餐(得4隻馬)
是咪 穩賺？

係 快d買

買左$40

點解唔買埋複式三重彩？

買4連環點輸

馬會又派錢

攞唔返本金？

好似出賽馬少過某個數係冇得買四連環

你中位置拎得返？

好似夠冚

另外，特選客戶投入5月精彩賽事，參與賽馬日可獲 「$150個人護理連鎖店禮券」

咁今日祝你贏多啲

謝謝

上個月有一田 $100禮券

點冚，定係你指你用你果$150冚？

開邊兩隻都要蝕水
笑到仆街

5號穩贏

原來少馬跑 得頭兩位可以攞

攞返$30